caca yu都係同人做下愛 點解咁撚大反應

你老婆同人做愛你大唔大反應

一睇就知樓豬冇老婆啦仲問

樓主有老公

招ching is come back

冇收錢囉 老雞平平哋都要收㗎 點知重貼返轉頭

契家佬識玩

係喎，識得返屋企比帽你戴喎，你係得既，識戴帽 比個叻你

你老母比人屌你反應大唔大